Ce code est une bibliothèque écrite en C pour le module Arduino Ethernet Shield 2 utilisant le circuit w5500 de WIZnet.
Elle est en développemet et ne foncionne pas sous sa forme actuelle.
Ethernet_client est un code qui doit permettre d'utiliser l'Arduino en tant que client web.
serveur_simple configure l'Arduino en tant que serveur qui envoie "bonjour". Il sert à faire des tests.
